#:octocat:**Prosek**:octocat:

######:parking:Prosek je program za  sracunavanje srednje vrednosti ocena.:parking:
######:parking:Program je dostupan u *python* i *pascal* programskim jezicima.:parking:
######:parking:Program je trenutno konzolnog tipa.:parking:
######Trenutna verzija *pascal* :octocat: _v0.0.1_ :octocat: 
######Trenutna verzija *python* :octocat: *WIP* :octocat: 

http://www.freepascal.org/ 
https://www.python.org/
